Dua Lipa同Blackpink出咗新歌冇人講?

下==

冇人講咪冇人講
咁大個人想講自己唔撚識講？

得歌冇mv咁點玩jer仔阿==

佢地一齊拍av就有野好討論 尤其是dua lipa

好色情

sporty